求e-reader 推介

主要係自己入小說落去睇, epub, txt, pdf
都會睇埋漫畫
求推介，謝謝巴打

想自己入野的話找 NOOX, Android 機多 apps

是 BOOX 才對